====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A l ' inverse le progrès des techniques de gestion , l ' usage plus rationnel des télécommunications et l ' emploi de la télévision pourraient diminuer le nombre des contacts personnels ou s ' y substituer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

